考牌 肥左

狀態差啫 再考過囉 要錢要時間啫

渣ga

衰2次其實俾你過咗出到街
咪一樣會好似考牌嗰時咁緊張心急而出錯
到你真正準備好就唔應該再犯依啲錯
所以你認真諗返考試過程 有咩情況會令到你不知所措
再準備返好自己 好過拎住個牌出黎出事就有排煩

考自動波囉

再考囉

利伸: 今日油塘passed

on9
你轉彎淨係轉右唔轉左

咁你都係考唔到好，我未想死住

考官唔踩，你咪撞到前車

即係邊個踩

純粹尻估，佢應該想講，佢踩就會唔撞。

而家考牌收到好緊
大把人肥兩次

其實肥兩次都唔係好唔正常

咁考官等唔切樓主反應
所以踩咗先都冇計

[member]我依家慢車 私家車cut 過來 私家車都未擺直車身 就比官踩停［/member]

咁咪就係你踩得慢，唔踩就會撞

再肥佬就揸考官枝波棍